聽日和你Gay... 好期待！！！

一定好多大隻巴
小妹忍唔住搭訕點算？？

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

一齊和你gay

連登仔仲唔狗衝?

香港人真係好撚慘
台灣可以封條大路遊行
香港只可以搞個集會仔

我準備出門霸個靚位

無辦法 人地立埋法

我已經到咗

依家接受唔到cos popo

🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈

召集連登gathering

搞錯！留返個位俾我

有冇dress code?

this?

定咁樣？

還是咁樣？

點解推唔到？

好想好似人形蜈蚣咁遊行

有女同志的

死心啦，佢地唔會對你有興趣
但我就會

各自埋堆，識唔到仔仔

毒撚既悲哀

幾多cm先

標準連登仔
30cm